파커 보일러는 1919년 장업 이래 퀼리티 보일러만을 생산아고 있습니다

테풀톤 처리된
첵크 밸브

스팀 방출 면적이
훨씬 넓은 수평헝

두 개의 두꺼운 강철로 만들어
졌으며고온용 파이버 보온재로
모든 면을 보온 처리함으로써
외부로의 열손실을 최소화
했습니다 덕분에 파커 보일러는
만졌욜 때 미지근한 정도의

열 밖에 내지 않습니다

스테인레스스털잭크밸브
공간 절약형 티뉴운팅에는
티뉴틀당모든 배관그리고

피드 시스템용 배선이
포함돼 있습니다

버크스 터빈 보일러 파드 펌프는
유동식 죽을 갖추고 있어 수명이
최고 40%까지 연쟝됐습니다

파커 보일러는 론드리′및 드라이클리닝 산엄을 위한 가장 완벽하면서 설치도 쉬운
보일러를 생산합니나 플랜트에서 신속하고 드라이한 스팀이 필요하십니갔빤
오늘 당장 파커 보일러로 ː<}/ː1]한 정 를 문의하시기 바랍니다

뾰뜻굿/ 캄팩트 모 털′《7~25 마례의 단면도

